[全港抄牌日] 有冇巴打中招

其實反而玩死班警犬, 想蛇都無得蛇, 下下都要熱辣辣係條街抄牌

上星期六中左
尋日同事都中左

平日觀塘偉業街, 勁多車房佬同運輸路霸左一條線停車
琴日睇, 一架車都無, 由兩線變返三線, 成條路通哂

運輸真係無得講
有得去下單一早走左
事實係要送貨

星期日中咗

星期日都抄咁惡

係, 呢D我都理解

警犬keep住咁做, 好快就會反映到泊位唔夠既問題

睇咩區啦, 你泊去旺區, 要抄都好合理

尋晚差d 尖沙咀收皮 好彩佢未落筆比我走

一擺底諗住走，成車驚犬嗌我返轉頭